"Ik zie niet dat er iets erg grappig," huilde onze opdrachtgever, doorspoelen tot de wortels van zijn vlammende hoofd.
"If you can do nothing beter dan lachen om mij, ik kan ergens anders zoeken."
"Nee, nee," riep Holmes duwt hem terug in de stoel van waaruit hij de helft gestegen.
"Ik zou echt niet missen voor de wereld.
Het is het meest verfrissende ongebruikelijk.
